其實ios用android watch 係咪好傻豬

唔想同人撞
身邊識好多人都用apple watch
自己就睇中左fossil個隻
價錢差唔多 可惜係啲功能用唔盡
有啲雞肋 但係就靚仔好多
到而家都1516唔知買邊隻好

圖

其實淨係睇時間同notification，邊隻都冇所謂

利申: pebble, pebble time, Apple Watch s0, Apple Watch s3 用家

諗諗下 其實用緊個隻錶都係無咩用
只係用黎睇時間
都唔只2千幾

正正經經買隻錶曬命好過，我覺得啦

2千零咪買黎玩下囉

事實係目前科技黎講
係apple watch面前冇一隻smart watch唔係垃圾

唔想同人撞已經係最on9理由

每個人都有唔同喜好啦
個個都中意啲主流野咩

唔想同人撞呢個原因真係on9到極點

唔係話主唔主流，而係你呢句已經直接話緊比人聽你純粹想同人地唔同而顯得你品味獨特，但又唔想講得咁白，好肉酸

想揀隻靚啲都唔得

一開始話apple watch 唔靚啦咁就
咩主流唔主流丫

即係用緊iphone就唔係同人撞緊喇
用apple watch先叫同人撞緊

有錢

APPLE WATCH 方型錶面真係唔係個個人都識欣賞
利伸 方型錶無論智唔智能都真係柒到核爆
BTW 用緊MOTO 1 + WEARADAY 純粹用黎轉歌/睇通知

用緊隻s0

真係唔多識欣賞
方型又唔係話特別靚仲要個個都用
話唔想跟大圍仲要比人話戇鳩

我反而想知有冇smart watch 可以同時pair 2 部電話（一部android 一部iphone )
可以唔使跳黎跳去如果2 部機都in range 可以2 部嘅通知都收到

原來唔想同人撞都唔得

用緊隻gen2
主要用嚟睇通知同時間
電就可以用到廿幾個鐘(只係藍芽連電話)
四個月前買千五蚊
Gen3個mon會大少少因為冇咗底條黑色邊
其他真係冇咩用 不過戴出街真係九成唔會同人撞
如果你用開tg就可以直接覆到message 不過都只係好簡單咁覆幾隻字(得手寫中文同swyft英文keyboard)
Whatsapp就冇得覆齋睇

講漏咗用緊iphone 7 plus

個充電位係咪好似apple watch 咁整實

唔係
佢係啲好弱雞嘅磁石咁(黐喺雪櫃面嗰啲) 就咁啪落去
貼得唔夠實會叉唔到電
但又好易撞鬆